{
    "question": "5.\r\nJelaskanbagaimanacaramenerapkan perlahidup yang sehatdalamkehidupan sehari\u00b2\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. Tidak begadang</p><p>2. olahraga teratur</p><p>3. memakan makanan yang sehat</p><p>4. tidur yang cukup</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><em>1</em><em>.</em><em> </em><em>ola</em><em>hraga</em><em> </em><em>ter</em><em>atur</em></p><p><em>2</em><em>.</em><em> </em><em>istira</em><em>hat</em><em> yang</em><em> cukup</em></p><p><em>3</em><em> </em><em>.</em><em> </em><em>makanan</em><em> </em><em>yang</em><em> </em><em>se</em><em>hat</em><em> </em><em>da</em><em>n</em><em> </em><em>bern</em><em>utrisi</em></p><p><em>4</em><em>.</em><em> </em><em>hindari</em><em> </em><em>stres</em><em> </em></p><p><em>5</em><em>.</em><em> </em><em>minu</em><em>m</em><em> </em><em>a</em><em>ir</em><em> putih</em><em> </em><em>8</em><em> </em><em>gelas</em></p><p></p><p></p><p><em><u>sem</u></em><em><u>oga</u></em><em><u> membantu</u></em><em><u> </u></em><em><u>:</u></em><em><u>)</u></em></p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "jelaskan-tiga-hal-yang-harus-dilakukan-pada-senam-irama-ritmik-401",
            "question": "Jelaskan tiga hal yang harus dilakukan pada senam irama ritmik\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ada tiga hal yang harus ditekankan pada senam ritmik, yaitu :</p><p></p><p>1) Ketepatan musik atau irama.</p><p>2) Kelentukan.</p><p>3) Kontinuitas gerakan.</p><p></p><p><strong>Semoga Membantu \u2728\u2728\u2728</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "al-37-dika-lala-sita-ahmed-ga-urutkan-nama-mulai-dari-gelas-yang-356",
            "question": "Al    37.\r\nDika\r\nLala\r\nSita\r\nAhmed\r\nga\r\nUrutkan nama mulai dari gelas yang memiliki\r\nvolume paling banyak hingga volume yang paling\r\nsedikit!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tolong de tulisnya yang bener ya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-dan-jelaskan-macam-macam-senam-kesegaran-jasmani-940",
            "question": "Sebutkan dan jelaskan macam macam senam kesegaran jasmani.",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ada empat jenis senam yaitu senam lantai, senam irama, senam aerobik, dan senam ritmik.</p><p></p><p>smoga membantu,jangan lupa jadi jwban trcerdas kaa</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>senam aerobik ,senam ritmik,senam lantai, senam irama</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gaya-dada-sama-dgn-gaya-apa-dalam-olahraga-renang-688",
            "question": "Gaya dada sama dgn gaya apa dalam olahraga renang?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>gaya katak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu :)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3><strong>Gaya</strong> <strong>katak</strong></h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Gaya dada atau lebih popular dengan sebutan gaya katak merupakan gerakan berenang dengan posisi dada menghadap ke permukaan air,dan batang tubuh selalu dalam kondisi tetap. Gerakan kedua belah kaki menendang ke luar sementara itu kedua belah tangan lurus ke depan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berenang-gaya-dada-anggota-tubuh-yang-di-gunakan-untuk-bernafas-s-363",
            "question": "Berenang gaya dada anggota tubuh yang di gunakan untuk bernafas saat berenang adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Perenang renang gaya dada bernafas ketika mulut berada di permukaan air. Pengambilan nafas itu setelah satu kali gerakan tangan-kaki atau dua kali gerakan tangan-kaki. Dalam pelajaran berenang, perenang pemula perlu belajar gaya dada atau gaya bebas</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h3>Pernapasan dilakukan saat lengan digerakkan keluar dari air, saat tubuh menjadi miring dan kepala berpaling ke samping.</h3><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3></h3><h3></h3><h3></h3><h3><strong><em><u>m</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>f</u></em></strong><strong><em><u>k</u></em></strong><strong><em><u>l</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>l</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>h</u></em></strong></h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-penyakit-menular-yaitu-900",
            "question": "Salah satu penyakit menular yaitu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Covid-19</p><p></p><p><strong><em>p</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>y</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>k</em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em>t</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>m</em></strong><strong><em>e</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>u</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>r</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>i</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>n</em></strong><strong><em>y</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>:</em></strong></p><p></p><p><em><u>Influenza.</u></em></p><p></p><p><em><u>Tuberkulosis.</u></em></p><p></p><p><em><u>Cacar Air. </u></em></p><p></p><p><em><u>Demam Berdarah Dengue (DBD) .</u></em></p><p></p><p><em><u>Hepatitis. </u></em></p><p></p><p><em><u>Malaria. </u></em></p><p></p><p><em><u>Pneumonia. </u></em></p><p></p><p><em><u>Campak.</u></em></p><p></p><p></p><p><strong><em><u>M</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>f</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>k</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>l</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>u</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>d</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>y</u></em></strong><strong><em><u>g</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>l</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>h</u></em></strong></p><p><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u>e</u></em></strong><strong><em><u>m</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>h</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>m</u></em></strong><strong><em><u>e</u></em></strong><strong><em><u>m</u></em></strong><strong><em><u>b</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u>t</u></em></strong><strong><em><u>u</u></em></strong><strong><em><u>:</u></em></strong><strong><em><u>)</u></em></strong></p><p><strong><em><u>j</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>d</u></em></strong><strong><em><u>i</u></em></strong><strong><em><u>i</u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>j</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>w</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>b</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>t</u></em></strong><strong><em><u>e</u></em></strong><strong><em><u>r</u></em></strong><strong><em><u>c</u></em></strong><strong><em><u>e</u></em></strong><strong><em><u>r</u></em></strong><strong><em><u>d</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>y</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "di-bawah-ini-adalah-teknik-menahan-bola-dalam-permainan-sepak-bol-310",
            "question": "Di bawah ini adalah teknik menahan bola dalam permainan sepak bola,kecuali a.menahan bola dengan telapak kaki b.menahan bola dengan dada c.menahan bola dengan paha d.menahan bola dengan tangan    tolong di bantu kakk\r\n besok udh di kumpul",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em><u>d. menahan bola dengan tangan</u></em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Menahan bola dapat duraikan lagi menjadi 4 jenis, yaitu menahan bola dengan kaki, kepala, dada dan paha.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "meningkatkan-kualitas-jantung-dan-peredaran-darah-kapasitas-paru-659",
            "question": "meningkatkan kualitas jantung dan peredaran darah kapasitas paru-paru serta otot yang berisi merupakan manfaat dari olahraga a sepak bola b atletik C terjun payung D renang bola voli\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bolah voli adalah bolah yang bisah dimaikan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "big-poin-kalau-1-jawaban-5-kalau-2-jawaban-10-1-renang-gaya-dad-135",
            "question": "Big poin    Kalau 1 jawaban 5, kalau 2 jawaban 10\r\n\r\n1. Renang gaya dada versi Canada dalam melakukan sapuan telapak tangan dengan air membentuk sudut \r\n\r\nA. 25-30 derajat\r\n\r\nB. 30-40 derajat \r\n\r\nC. 45-50 derajat \r\n\r\nD. 30-45 derajat \r\n\r\n2. Pengertian Tolakan menurut cabang lompat jauh adalah \r\n\r\nA. Perpindahan dekat ke jauh \r\n\r\nB. Perpindahan tubuh ke bak pasir\r\n\r\nC. Perpindahan dari gerakan horizontal ke vertikal secara cepat dan tepat pada papan tolakan\r\n\r\nD. Perpindahan dari gerakan sifat ke horizontal secara cepat dan tepat pada papan tolakan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ol><li>D. 30 - 45 derajat</li><li>C. Perpindahan dari gerakan horizontal ke vertikal secara cepat dan tepat pada papan tolakan</li></ol><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>No 2. </p><ul><li>Teknik tolakan dalam olahraga lompat jauh adalah gerakan melompat meninggalkan tanah dengan menggunakan satu kaki terkuat. Tujuan dari teknik tolakan adalah agar badan terangkat dan melayang di udara.</li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "2-ani-melakukan-gerakan-berjinjit-dengan-permukaan-kaki-bagian-765",
            "question": "2. Ani melakukan gerakan berjinjit dengan permukaan kaki bagian....    A. depan\r\nB. dalam\r\nC. belakang\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:<em>A.depan</em></p><p><em>maaf </em><em>kalo</em><em> salah</em><em> </em><em>ya</em></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. depan</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>ketika kita berjinjit, misal untuk mengambil buku di rak yang tinggi, otomatis kita jinjit dan menopang badan kita dengan kaki bagian depan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}